［係咩人令香港人要咁樣搶罩］由購買至處置：口罩常識

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到